而家個個都話Stop hate asian，感覺我哋變咗受保護動物

好似我哋無能力保護自己，係殘廢咁
我哋黃種人都出過持槍韓國人架
唔明點解黑人可以日日忍受BLM呢種感覺
感覺係你好唔掂，所以要人幫
會唔會因此提高黃種人地位，然後食到鬼妹

兩樣唔同既嘢，黑人係被歧視膚色和出身
支那人被歧視係態度和作為，必須剷除共產黨再從教育著手

搞到亞洲人變成廢柴咁
跟本令到外國人咁憎亞洲人就係因為武漢肺炎 大陸人出國炒貴哂d樓 人民品格文化又差 始作俑者係得大陸一個

訪問完韓國即刻搞單咁嘅嘢
嗰鬼佬真係弱智

所謂亞裔根本係鬼佬觀點
日本人亞裔, 巴基又亞裔......

大東亞共榮圈成功嘅話仲有邊個敢睇唔起東亞人？當年反日抗日嘅東亞人應該切腹謝罪

冇明星出嚟講Asian live matter?🥲

皮膚黑啲唔係列入黑人嗰類咩？

人地鬼佬成個亞洲人種都睇唔起啦
關咩大東亞共榮圈事

自古以來都係
亞歷山大打低波斯
就話係亞洲之王

ALM

你弱智？ 鬼佬喺大航海時代前咪又係喺食物鏈低端
邊個人種建立到強大嘅硬實力軟實力就自然會被真心尊敬
而大東亞共榮圈係東亞人最接近成功嘅嘗試